<resources>
    <string name="app_name">TravVo</string>
    <string name="phone_hint">मोबाइल नंबर दर्ज करें</string>
    <string name="otp">जारी रखें</string>
    <string name="login_label">जारी रखने के लिए लॉगिन करें</string>
    <string name="lang_eng">अंग्रेजी</string>
    <string name="lang_hi">हिंदी</string>
    <string name="lang_mr">मराठी</string>

    <string name="verify_otp">सत्यापित करें और आगे बढ़ें</string>
    <string name="verify_otp_label">हमने जो OTP भेजा है, उसे यहां दर्ज करें \n \u0020\u0020\u0020\u0020\u0020 +91</string>

    <string name="welcome">एप्लिकेशन नाम में आपका स्वागत है</string>
    <string name="logout">लॉग आउट</string>
    <string name="title_activity_home">होम</string>
    <string name="navigation_drawer_open">नेविगेशन ड्रॉयर खोलें</string>
    <string name="navigation_drawer_close">नेविगेशन ड्रॉयर बंद करें</string>
    <string name="nav_header_title">एंड्रॉइड स्टूडियो</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">नेविगेशन हैडर</string>
    <string name="nav_fav">Favourites</string>
    <string name="nav_bookings">My Bookings</string>

    <string name="searchBus">बस खोजें</string>

    <string name="menu_home">होम</string>
    <string name="menu_logout">लॉग आउट</string>
    <string name="menu_about">हमारे बारे में</string>
    <string name="menu_help">सहायता</string>

    <string name="option_profile">प्रोफ़ाइल</string>
    <string name="option_settings">सेटिंग्स</string>
    <string name="option_theme">थीम</string>

    <string name="fragment_about">यह हमारे बारे में है</string>
    <string name="fragment_help">यह सहायता अनुभाग है</string>

    <string name="source">स्रोत</string>
    <string name="destination">गंतव्य</string>

    <string name="book">टिकट बुक करें</string>

    <string name="proceed">आगे बढ़ें</string>
    <string name="recent">हाल की खोजें</string>

    <string name="eligibleBus">योग्य बसें</string>
    <string name="trip">यात्रा</string>
    <string name="ticketText">टिकट</string>
    <string name="full">पूरी : </string>
    <string name="half">आधा : </string>
    <string name="termsConditions">शर्तें और शर्तें</string>
    <string name="pay">स्वाइप टू पे  ₹</string>

    <string name="signature_title">आपकी हस्ताक्षर</string>
    <string name="sync_title">समय-समय पर ईमेल सिंक करें</string>
    <string name="attachment_title">आयने ईमेल अनुलग्नक डाउनलोड करें</string>
    <string name="attachment_summary_on">आउटकमिंग ईमेल के लिए स्वचालित रूप से अनुलग्नक डाउनलोड करें</string>
    <string name="attachment_summary_off">अनुलग्नक सिर्फ मैन्युअल रूप से अनुरोध किए जाने पर ही डाउनलोड करें</string>

    <string name="wallet">वॉलेट</string>
    <string name="recharge">वॉलेट को रिचार्ज करें</string>
    <string name="rechargeTextView">TravVo वॉलेट को रिचार्ज करें</string>

    <string name="walletBenefits1">अत्यधिक तेज़ भुगतान!</string>
    <string name="walletBenefits2">अपने बस टिकटों के लिए नकद के साथ परेशानी नहीं करने की आवश्यकता नहीं है</string>
    <string name="walletBenefits3">भविष्य के भुगतान के लिए कैशबैक और ऑफर्स का आनंद ल</string>

    <string name="From">फ्रॉम</string>
    <string name="To">टू</string>

    <string name="aboutUs">TravVO एक नवाचारी Android एप्लिकेशन है जिसे तृतीय वर्ष के BCA (विज्ञान) के छात्रों द्वारा अन्नासाहेब मगर महाविद्यालय, पुणे में विकसित किया गया है। एक अंतिम वर्ष की परियोजना के रूप में डिज़ाइन किया गया, TravVO का उद्देश्य शहरी क्षेत्रों में उपयोगकर्ताओं के लिए बस कम्यूटिंग अनुभव को क्रांति लाना है।</string>
    <string name="features">TravVO आपके बस कम्यूटिंग अनुभव को सरल बनाने के लिए विभिन्न सुविधाएँ प्रदान करता है:\n\n1. बस खोज: गंतव्य या बस नंबर के आधार पर आसानी से बसों की खोज करें। चाहे आप अपने दैनिक यात्रा की योजना बना रहे हों या एक बार की यात्रा का आयोजन कर रहे हों, TravVO आपको सबसे सुविधाजनक बसों को खोजने में मदद करता है।

\n\n2. बस स्टॉप खोज: बस स्टॉप ढूंढने की आवश्यकता है? TravVO की बस स्टॉप खोज सुविधा आपको व्यक्तिगत बस स्टॉप का पता लगाने और प्रत्येक स्टॉप पर कौन सी बसें उपलब्ध हैं, इसे खोजने में सहायक होती है।

\n\n3. एल्गोरिद्मिक चयन: TravVO आपकी यात्रा के लिए पात्र बसों का निर्धारण करने के लिए उन्नत एल्गोरिदम का उपयोग करता है। अनुमान - TravVO निश्चित करता है कि आप हर बार सबसे अधिक दक्षिणा मार्ग प्राप्त करते हैं।

\n\n4. डायनेमिक मूल्य निर्धारण: हमारे एप्लिकेशन ने टिकट कीमतों को सटीकता से गणना करने के लिए विकसित सूत्रों का उपयोग किया है। आप TravVO पर अपनी बस यात्राओं के लिए पारदर्शी और निष्पक्ष मूल्य निर्धारण के लिए भरोसा कर सकते हैं।</string>

    <string name="mission">TravVO पर हमारा उद्देश्य बस कम्यूटिंग को सरल बनाना और उपयोगकर्ताओं के लिए समग्र अनुभव को बेहतर बनाना है। हम तकनीक का उपयोग करके विश्वसनीय जानकारी प्रदान करने, टिकटिंग प्रक्रियाओं को संयोजित करने, और समय-समय पर सभी के लिए बस यात्रा को अधिक पहुंचनीय और सुविधाजनक बनाने के लिए प्रतिबद्ध हैं।</string>
    <string name="contact">क्या आपके पास कोई सवाल या प्रतिक्रिया है? हमें आपसे बात करने का आनंद होगा! कृपया हमसे संपर्क करें [संपर्क ईमेल] पर किसी भी प्रश्नों या सुझावों के लिए।\n\nTravVO का चयन करने के लिए धन्यवाद - आपके हसल-मेहसूल बस कम्यूटिंग के विश्वसनीय साथी के रूप में।</string>
    <string name="developers">TravVO आपको अन्नासाहेब मगर महाविद्यालय, पुणे में बीसीए (विज्ञान) के तृतीय वर्ष के छात्रों के एक समर्पित टीम द्वारा प्रस्तुत किया गया है। प्रौद्योगिकी के प्रति एक उत्साह और नवाचार के प्रति आदर्शता के साथ, हमने इस यात्रा पर उतरने का निर्णय किया कि यहां वास्तविकता में बस कम्यूटिंग को सर्वत्र रेवोल्यूशनाइज़ करें। मिलकर, रचनात्मकता, और संघर्ष के माध्यम से, हमने TravVO को जीवंत किया है, और हम आपके साथ इसे साझा करने के लिए उत्सुक हैं।</string>

    <string name="terms_and_conditions_text">TravVO में आपका स्वागत है! इन शर्तों और नियमों में, तृतीय वर्ष के BCA (विज्ञान) के छात्रों द्वारा विकसित ट्रैव्वो एप्लिकेशन का उपयोग के लिए निर्धारित नियम और विनियम हैं।\n\nइस एप्लिकेशन तक पहुँचने पर, हम मानते हैं कि आप इन नियमों और शर्तों को पूरी तरह स्वीकार करते हैं। इस पृष्ठ पर उल्लिखित नियमों और शर्तों को अगर आप स्वीकार नहीं करते हैं तो कृपया TravVO का उपयोग जारी न करें।\n\nइन टर्म्स और कंडीशंस, गोपनीयता बयान और अस्वीकृति नोटिस और किसी भी संधि या सभी संधियों के लिए निम्नलिखित शब्दावली लागू होती है: \"ग्राहक\", \"आप\" और \"आपका\" आपको इस एप्लिकेशन तक पहुंचने और कंपनी के नियमों और शर्तों को स्वीकार करने वाले व्यक्ति को संदर्भित करता है। \"कंपनी\", \"अपने आपको\", \"हम\", \"हमारा\" और \"हम\", हमारी कंपनी को संदर्भित करता है। \"पार्टी\", \"पार्टियाँ\", या \"हम\", ग्राहक और हमारे दोनों, या तो ग्राहक या हमारे द्वारा ग्राहक और हमारे बीच।\n\nगोपनीयता बयान\n\nहम आपकी गोपनीयता की रक्षा करने के प्रति समर्थ हैं। कंपनी में अधिकृत कर्मचारी कंपनी से संबंधित ग्राहकों से जमा हुई किसी भी जानकारी का उपयोग केवल आवश्यकता के आधार पर करते हैं। हम निरंतर हमारे ग्राहकों को सर्वोत्तम सेवा प्रदान करने के लिए हमारी प्रणालियों और डेटा की समीक्षा करते हैं।\n\nगोपनीयता\n\nहम आपकी व्यक्तिगत जानकारी को किसी तृतीय पक्ष को नहीं बेचेंगे, साझा या किराए पर नहीं देंगे और आपका ई-मेल पता अनचाहे मेल के लिए नहीं उपयोग करेंगे। इस कंपनी द्वारा भेजे गए किसी भी ईमेल का प्रयोग केवल सहमत सेवाओं और उत्पादों की प्रावधान के संबंध में होगा।\n\nउपयोगकर्ता खाता\n\nTravVO के साथ पंजीकरण करते समय, आपको आवेदन के पंजीकरण प्रक्रिया के लिए आवश्यक विस्तृत, वर्तमान और पूर्ण जानकारी प्रदान करने के लिए सहमति देनी होगी। आप अपने खाते और पासवर्ड की गोपनीयता को बनाए रखने और अपने कंप्यूटर या मोबाइल डिवाइस की पहुँच को सीमित करने और नियंत्रित करने के लिए जिम्मेदार हैं। आप अपने खाते या पासवर्ड के अंतर्गत होने वाली सभी गतिविधियों के लिए उत्तरदायी होने के लिए सहमत होते हैं।</string>

    <string name="privacy_statement_text">हम आपकी गोपनीयता की रक्षा करने के प्रति समर्थ हैं। कंपनी में अधिकृत कर्मचारी कंपनी से संबंधित ग्राहकों से जमा हुई किसी भी जानकारी का उपयोग केवल आवश्यकता के आधार पर करते हैं। हम निरंतर हमारे ग्राहकों को सर्वोत्तम सेवा प्रदान करने के लिए हमारी प्रणालियों और डेटा की समीक्षा करते हैं।</string>

    <string name="confidentiality_text">हम आपकी व्यक्तिगत जानकारी को किसी तृतीय पक्ष को नहीं बेचेंगे, साझा या किराए पर नहीं देंगे। इस कंपनी द्वारा भेजे गए किसी भी ईमेल का प्रयोग केवल सहमत सेवाओं और उत्पादों की प्रावधान के संबंध में होगा।</string>

    <string name="license_text">यदि अन्यथा नहीं कहा गया हो, तो TravVO और/या इसके लाइसेंसदारों के पास सभी सामग्री के बौद्धिक संपत्ति के अधिकार होते हैं। सभी बौद्धिक संपत्ति के अधिकार सुरक्षित हैं। आप इन नियमों और शर्तों में निर्धारित प्रतिबंधों के अधीन अपने व्यक्तिगत उपयोग के लिए एप्लिकेशन के पृष्ठों को देख सकते हैं और/या छाप सकते हैं।</string>

    <string name="usage_restrictions_text">आप नहीं कर सकते:\n- इस एप्लिकेशन से सामग्री को पुनः प्रकाशित करें\n- एप्लिकेशन से सामग्री को बेचें, किराये पर लें, या उप-लाइसेंस दें\n- एप्लिकेशन से सामग्री को पुनः उत्पादित, नक़ल बनाएं या नक़ल करें\n- TravVO से सामग्री का पुनः वितरण करें</string>
    <string name="user_account_text">TravVO के साथ पंजीकरण करते समय, आपको आवेदन के पंजीकरण प्रक्रिया के लिए आवश्यक विस्तृत, वर्तमान और पूर्ण जानकारी प्रदान करने के लिए सहमति देनी होगी। आप अपने खाते और पासअपने कंप्यूटर या मोबाइल डिवाइस की पहुँच को सीमित करने और नियंत्रित करने के लिए जिम्मेदार हैं। आप अपने खाते या पासवर्ड के अंतर्गत होने वाली सभी गतिविधियों के लिए उत्तरदायी होने के लिए सहमत होते हैं।</string>

    <string name="contact_information_title">संपर्क जानकारी</string>
    <string name="contact_information_text">यदि आपके पास इन नियमों और शर्तों के संदर्भ में कोई सवाल या चिंता है, कृपया हमसे संपर्क करें [संपर्क ईमेल] पर।</string>
    <string name="bus_numbers">बस संख्याएँ</string>
    <string name="bus_stops">बस स्टॉप</string>
    <string name="view_summary">सारांश देखें</string>
    <string name="swipe_to_pay">स्वाइप टू पे</string>
    <string name="booking_details">बुकिंग विवरण</string>
    <string name="ticket_fare">टिकट किराया</string>
    <string name="eligible_buses">पात्र बसें</string>
    <string name="view_route">रास्ता देखें</string>
    <string name="book_again">फिर से बुक करें</string>
    <string name="cancel_booking">बुकिंग रद्द करें</string>
    <string name="about_us">हमारे बारे में</string>
    <string name="feature">विशेषताएँ</string>
    <string name="mission_statement">मिशन स्टेटमेंट</string>
    <string name="contact_us">हमसे संपर्क करें</string>
    <string name="about_the_developers">डेवलपर्स के बारे में</string>
    <string name="add_place">स्थान जोड़ें</string>
    <string name="name">नाम</string>
    <string name="address">पता</string>
    <string name="my_bookings">मेरी बुकिंग</string>
    <string name="you_don_t_have_any_trips">आपके पास कोई यात्रा नहीं है..!!</string>
    <string name="contact_travvo_customer_services">TravVo ग्राहक सेवाओं से संपर्क करें</string>
    <string name="we_ll_connect_the_call_for_free_using_your_internet_connection">हम आपको फ्री कॉल करेंगे, आपकी इंटरनेट कनेक्शन का उपयोग करते हुए।</string>
    <string name="find_help">मदद ढूंढें</string>
    <string name="chat">चैट</string>
    <string name="call">कॉल</string>
    <string name="recent_searches">हाल की खोजें</string>
    <string name="current_location">वर्तमान स्थान</string>
    <string name="favourites">पसंदीदा</string>
    <string name="phone">फ़ोन</string>
</resources>